Dies sind zwei UML Diagramme vom Stand vor dem Redesign und danach.

Die Dieagramme wurden mit UMLet erstellt:
https://www.umlet.com/
Das Eclipse Plugin funktoniert nicht richtig, daher mit der Standalone Variante arbeiten. 